有無人未訓 一齊傾下心事

好煩

做咩事好煩

女

自己條女定人地條女先

幾條女 好難揀

嘩 仲有得揀都話煩 幾多巴打想你分啲比佢

我就話無得揀 因為有早就揀左 條路自己揀。。

從來溝唔難

溝到又有其他問題出現

例如呢

咁2個人相處係有磨擦嘅 不過我個人例子就磨擦到可以轉木取火